話時話人地大英帝國結婚關你地港奴撚事咩

咁撚開心有金執
人地當你避孕套渣

五毛Spurs Leonard

10月1同7月1, 除左有公眾假期外
冇咩好慶祝

唔俾人愛國愛港？